女孩說：油條含在嘴裡，豆漿射在。。

佢真係好pure好true ar

偷相account 唔好咁認真

我一定會幫你啲

仲要打句加佢wtsapp line
一睇就知騙案，仲要係男人出post
樓主仲可以ff, 好撚核突